你處於 4K / 1080p 階段?

電腦 : 1080p, 上4k mon 好貴下, 要$4000+ (唔知點解4K電視, 4000蚊又唔覺得貴)
電視 : 部1080p 電視未壞, 未有機會換

利申: 窮到得石頭

用緊Imac 21.5 4k ，返唔到轉頭

電視：準備上4K
Samsung q80t
mon:準備上2k acer xb273 ugx

4k

出到3080 玩到2k 144都有安樂茶飯啦屌你

4k 3部

為左玩槍game 所以唔上4k ?

電腦mon 屋企兩部電視全面4K

2K 165

係，csgo

2k 75hz

電腦, 1080P 用VGA 頭接一個N年前MON
電視: 1366X768 720P 32寸

電視仲係用緊舊電視加機頂盒

有啲後悔17年壞咗電視貪平買返1080p

用緊1070年幾兩年無乜動力想換
一來張都仲係好快
二來我仲係1080p mon
三來新卡好貴

4k+2k

部mac 有4k
但唔睇戲淨係上下YouTube根本有等於冇

睇字都清啦

窮撚學生用1080p用左十年

有頭髮邊個想做...

買左隻32吋4k mon?

電視4k咗幾年
電腦mon同laptop岩岩變2k 剛剛好

電視4K
電腦1024x768

連石頭都冇

差唔多價錢，電腦4kmon得廿幾三十吋，4k電視五十幾六十吋，如果唔係打機要咩fps，電視抵玩好多

2070 2k 都唔係好掂 4k唔適合電腦打機用

1080

有錢人 2張2080ti既巴打先玩得起

電視：4k
電腦主機：夠行4k有突
moon: 1080p

2070super，用緊隻 4k Mon，但打機都係set返1080p最高，但一直想轉返落隻2k 21:9曲面。

youtube 依家多左4k片

而家玩4k 最基本一定2080ti

當然玩cs/LL 個類另計

玩賽車4K基本上都會有7-8fps

玩3a大作都要似乎隻game大唔大食

起要過多幾代先買5080ti差唔多

desktop 1080P🤨
laptop 2K😄
TV 4K😆
smartphone 4K🤣

電腦：雙mon 一4k 一1080p
電視：1080p

sony smartphone😂😂

係啊 xperia 1 II, 市面上質素最靚mon嘅手機

電視：最近壞左，前兩日訂左罪大X9500h
電腦：09年買落嘅舊mon，1366*768。唔知點解佢仲未壞

電視4K，不過已經好多年冇睇電視嘅習慣，Netflix 又少4K 片，宜家仲興唔興租碟睇戲

iMac 21.5 4k + 1080p mon

電視4k
電腦2k

notebook 1080
pc 2k
tv 4k

電視同mon都係4k,但display card仲用緊vega 64

pc 4k
tv 1080

電視4k 好耐了
電腦一直都係2k 都5年吧

電視、碟機、av amp已上晒4k
串流就用緊apple tv 4k、Netflix 4k plan
應該會買埋fire tv stick 4k
但電腦keep住1080p

下個新MON都應該係1080 用開隻牌子4K MON太貴

電視4K 但少用
電腦主mon 4K + 副mon 1080p
本身可以主副都4K 但要留個1080p mon嚟玩switch
switch幾時先可以support 4K
btw 4K mon邊到貴 我幾年前買嘅1080p mon(U2417H 姐係我宜家個副mon) 都2000 宜家最平嘅4K mon 3000幾就有

電視當mon用 由1080p plasma 昇左4k hdr oled (吉之島特價機$5.6k)
發覺個hdr 開左先正常色 但係睇白底黑字幾痛苦 轉左黑底白字先正常D

電腦用3440x1440 21:9 算係2k加長？
另外兩隻4k sony 電視 ,房43吋 ,廳55吋

2k 165 開心使用中

主力4K60 50吋TV

打競技GAME先會開2K144

仲有2個1080P 封緊塵

D人成日話驚MON太大

你用落會發覺個MON永遠都唔夠大,同埋大MON真係好撚方便

試過邊打WOW(升LV)邊睇NETFLIX 邊上連登

720p

電腦自己用就4K mon 27’

電視得父母睇就1080p 49’

PC 2k 165
電視 4K

mon 假4k 21:9加真4k16:9
電視壞撚左諗緊上唔上4k

5K

年頭砌左部機, 窮撚表示即使係今年砌都係1080階段

800x600

都應該玩到2k high setting game

5k

pc 4k轉返左2k
tv 4k

4K > 2K
同樓上有位巴打一樣, 又係為左食雞?

以前會玩垃圾bf

二黎張卡唔夠力4k

2K

仲用緊vga 800x600

隻sony crt mon唔識壞

pc用緊2k 165

等緊3090

5k2k

雙持1080p280hz(打機用)同4k60(文書上網睇片用)，唔計土地問題，應該係最抵玩法
電視就算壞應該都只會用番1080p，因為唔會用電視打機+唔睇片

5120x2880

4K144

1080 144..

貴野？eizo?

G27Q

屏幕尺寸 :27吋
解像度 :2560 x 1440
螢幕刷新率 :144Hz
LED背光 :Yes
對比度 :1000:1
亮度 :350cd/㎡
反應時間 :1ms
介面 :HDMI 2.0 x2, Display port 1.2 x1

巴打們呢個mon好嘛？

皇道